大學最常見o既男仔英文名

聽得最多一定係anson
用到臭曬
叫得anson o既都係on9仔
anson99

yes

真 識起碼3個Anson
都係on9子

True

諗唔到點反駁

真

利申：叫anson

Mansan同vincent都係
有個神音嘅全部都弱智

Sam Bob Jason Danny Peter Samson

唔同意

請出招

起碼好過叫Bruno 煮具牌子 唔講以為佢做廚房

Thomas

Kevin/Kelvin

我叫Jesus Condom

Bruno Mars呢

總知有bruno都係傻鳩

Isaac

巴打太偏激了

但係mansan同vincent係on9

isaac係死mk韓撚

francis

講黎聽下

駁唔到...

叫得ansono既都唔夠170 瘦到營養不良

Peter

Tom

tommy

Jonathan

呢個真
一個ocamp起碼有4個Tommy CLS

Thomson

ken

Hanson

上年ocamp同一組有3個tommy
大tom 中tom 小tom

白湯 紅湯

叫CY

Kenneth

唔係好多人叫jayden

叫阿john peter果啲 先係清泉

cant agree more

珍 聽到anson呢個on9名就想打撚柒佢

次次見親啲人叫Anson都有衝動打撚柒佢

信唔信我打撚柒你

認真討論

屌 求其打個自己唔鐘意嘅人個名上嚟搏認同
港女格到呢

Hin 柒到

叫親anson都係狗公

anson 狗都不屌

珍

Tony
試過o camp一組10個男有3個tony

joe hart

Jason

狗公名

叫得Jason嘅都係大仆街

有3個垃圾anson狗負皮

Agger

我識有個isaac幾靚仔

啱呀屌 Jason大仆街

呢個真
PETER 😎😎😎👍👍👍

u cu?

Jason真係夠公

叫 Joe，正宗大傻鳩

Jay show JJ

Louis

Jason 識親都冇好野

Alan

叫得Jason既都係仆街

mandom

叫親harry都正傻閪

叫andy係大傻鳩

Tommy/David/Peter etc.

有個son尾都係賤架啦

識得有人叫shit

準到

特別係姓chan個d

識得3個Anson 全部高過一米八二 好高
但就真係好瘦好瘦 成棚骨咁

我識得叫Andy 嘅唔係on9毒撚就係賤格狗公

未見過正常andy

Oscar

識既oscar都係正常人

個堆衣家讀緊小學/升中

Kevin Kelvin Jason

叫得Thomas通常都係on9仔

叫joe
叫kevin都係弱智

我人生仲未識到一個叫Jason既人係正常人

叫vincent通常沒料扮四條 把口串77 on99 咁

我都覺

乜神
乜乜神
果啲

真 通常都係偽毒

好人好姐叫自己做神

叫Joe都係弱智仔

咩名都出哂

tommy timmy tony thomas
撈撚亂晒

Michael

你叫andy?

呢樣真

識人叫titi tata

咩人會改個咁on9既名

tiki taka

唔覺

尊重返

Alex通常都係fuckboy

你叫vincent?

奇狗死了？

唔痛你就係vincent？

識幾個Jacky都好仆街

Jacky

敢講呢個post大部份都係啲窮毒撚妒忌啲有家底又smart又樣唔差既人

竟然仲未有Hayden...

通*

Dick

叫justin 嘅都係矮肥毒撚

ivan

Mike 仆街啦你

對

Onj

你操死了牠

有個frd叫ben但姓周
成日facebook通知 Ben chau 讚好你

笑到仆街

Mohammed

就嚟唔洗改英文名

Iverson

Rob banks

Patrick Michael

James

keith

冚家咩den

Billy

唔做呢d野

Daniel 都好on 9

雞蟲

叫親Tony嘅都係弱智仔

開WHATSAPP成個LIST都係Kelvin

識人叫入屋叫人入房要含

識得叫Andy嘅係撓人牆腳嘅

咪放流料啦

好挽吾挽挽屎

叫Leo 和jackson都係on99

Raymond係狗公

Wilson

講真
本人從來唔講大話

講緊英文名牙

公廁名
仲要6成都係 free rider

識親啲牙sam都on99

姐係改Anson入U率都幾高

can't agree more

Andy

真 朋友叫anson英文拎u 最後都入到u今年final year 但佢94

我識個Anson戇鳩得嚟有185

你識幾多個anson

啲Hayden都未讀到大學

但係叫親Tommy都好似個智力唔完全咁

anson討論區

發覺anson同andy最on9

好人好姐典會改英文名
用身分證個譯名就夠了

Yy lam 😂😂😂😂

A字頭都係on99

不能同意更多

我識5個Jason

Alex唔多人叫？叫親alex都係濕鳩

識個Jason又矮又柒都硬係要做狗公
慘得過有女受溝

有名你叫19alex

19祖赫特

點解無chris
叫親chris都係狗公

Timothy 死肥仔

Jared Jayden Jasper 呢d Ja開頭嘅都係狗公名

Anson
Leon
Horace
Jonathan

我識ge Alex無邊個濕9,反而chris先係

Ronan

唔多人用但叫親都濕9

Vivian

Leo
一堂英文有4個叫leo

Andy Jack Jason Andrew Chris

叫Leo嘅都係毒撚樣狗公

Marco同leo都識唔少

Tim

以為自己好撚醒

遲左入黎，數夠100個名未

人人有份

差理少人用
係時間改英文名

叫jason嘅正九公

仲未見到我英文名，明明都好普通

駁唔到
利申米六Anson
攞白卡

Eric

Anson on9
Kelvin 仆街
Dickson 好人

我諗個post就黎全港男仔既英文名都屌過哂

有無人整合下個list屌過既名

碌曬成個post都無我名

好多Jeffrey

hinX

識女仔叫anson
常見仲有kelvin一樣無得輸

Ou?

Danny/Daniel都多人叫，特別係後者

不如講下連登仔眼中咩名先係正常
個個名都話on9仔/毒撚/狗公

Kevin

Alan
Christy
Jennifer
Cason

每年啲都會識一兩個呢啲名既人

Ryan
毒L

唔識讀

講咗咁耐竟然冇jimmy 識幾條友都叫呢個名

Sunny

入黎呢個post見到自己個名 好唔開心

好似叫Ryan都gay gay地

屌真

Adrian
識幾個adrian都係on9嘅

叫親anson都係仆街

係咪已經冇人叫Ken

竟然冇人講Jeff 好撚多

仲未有Jason?
不如講下有邊d唔係on9名算啦

我地U 一班有曬 bruno Kevin anson

Kevin 通常都係厹

驗眼

睇哂咁多頁咩

就黎全校男仔都係on9

明明我個名好簡單好普通仲係biblical, 但從來未喺香港同過人撞名
反而喺外國周圍同人撞名
最慘係ex個呀哥都係同一個名
ex個老母一嗌個名 兩個一齊應機 好老尷
寫母親節卡畀佢老母都要寫明”xxxx, yyy’s boyfriend “

一定係kelvin,calvin...

Jordan

你係Joshua定Gabriel呀？

都錯 再簡單啲

Terry

仲未出現我個名

仲有 Javis

垃撚圾名 ，揸乜揸物

呢個真

駁唔到

有冇邊個真係carry到Leo呢個名
陽剛 霸氣

呢個真😂😂😂😂

Cardonkaminnaeiioassa

Samuel

Mark 係男神

馬爻 五 刀

james 都係on撚99

jason tommy james

而家D人改埋D懶係特別既名
我會專登讀到勁難聽咁叫佢
好似樓上講manson
我會重音係son到 讀man腎

利申 叫呀tom

我覺得叫Jason都係鳩鳩地

火車頭

個post咁少eric?

叫親Ricky 都係基佬

挽你老母

駁唔到

利申叫Anson

十零年後就會有一堆叫Jayden Aiden

Thompson一定係on9仔

James
多數個style都鍾意扮型，
不過都過幾個係本身個底都OK

Aiden其實讀A燉定I燉

KC

叫Anson都係大學生

香港好似冇乜人叫William

真

仲有咩名未出現過
個post應該叫一人一個香港男仔英文名

eric david ivan sunny leo

大學識既Anson同Jason都係數一數二既On9仔

有幾個叫 Neil 既都好靚仔

今日上堂又要見到anson99

我仲未見到自己嘅名
利申 好普通嘅英文名

Mark 呢個名點樣睇

Gary

Lm 睇十年後全民Hayden / Jayden

識過一個叫Enson
又係個on99既靠父幹毒撚

Jack 個人通常都係求求其其onon99， 因為個英文名都係細個比人求撚其改

Mike Chan?

seven head

Samantha
bitch feel

sor原來男仔

叫Ray都係social撚 仲要好撚假果隻

Anson
Alex
Andrew
Jason
Kelvin
Kenneth
Thomas

啱啱竟然見到有我個名份 有無搞錯

Enoch
Samuel
Jacob

Ken

Derek

真 叫andy唔係仆街就弱智

Ronald 厹

一定係Eric
成日霸住間房扑嘢
想打機都冇得打

Mario fuckboy 名

啊Simon

Assignment

Tommy

叫anson 真係垃圾嚟

Jason
Ivan
Jack
仲有一排興Moses

感同身受 xdddd

一定係anson
成日霸住人地個帳打LOL
想打機都冇得打

Eric通常都係靚仔

叫Eric通常淨係識扑嘢

1日10回

叫joxxx都係

呢兩個名真係好公厠 直情係華人專用英文名 好笑既係鬼佬好少用

利申 Kevin

最抵死係叫isaac但串咗做Issac
On9中嘅on9

改埋啲奇怪英文名唔知博咩 咩seamus Jonah askky 唔知想點

仲有kenji ken就ken啦 加個ji做乜鳩

叫親Anson都係啲自鳩私嘅仆街

呢度好多私怨撚

叫親Marcus都係偽毒

識得4個fd子叫toto dixon kenji jonah 成堆怪獸

對唔住囉 我喺叫anson 呀 吹咩

你走啦 入唔到大學既anson

好彩香港好少人叫我個英文名

幾時數埋女仔英文名

呢啲topic數撚左幾百次啦

toto d家姐仲奇怪
咩tata tete tutu titi

中左

Toto咪即係個尿兜牌子？

屌你老母vincent

3個字組成個名都係公廁 sam，joe，roy，ben，tim，hoi

Hugo弱智仔

成個po由常見名轉到仆街名

常見名都係仆街

巴打一樣

Andy chan

報上名來

Joe lam

Adrian
次次出去食飯都話譚仔
拉埋我食垃圾

呢個真係頂級垃圾

我發現全部名都係負皮

你係垃圾kelvin

你咁大袋，一定講咩都啱嘅

Sam都係btw

流料啦

譚仔都屌 雲貴仲7喎

你都唔識嘅

叫Marco先煩膠

我係清泉

毒撚

John係淫蟲細眼

叫 Vincent嘅都係死厹嘅柒頭

咪洗版啦ee

jason micheal

Ben

單字得個ben真係on9

呢個真！

［member] 祖赫特 [/member]

屌你成班友係度相認

???

屌你老母祖狗死gay

不如講下咩名唔柒

gay佬無罪

david 呢個名幾好

叫親Terry都係on9仔

想講女仔

Tiffany好嘈

Cyrus

好過叫joe啦 一定弱智過Bruno 同埋隻手一定係有障礙